除非你是我 才可與我常在

一個人 從鏡內發展恩愛